LV集團都係禁用新疆綿

全部都要抵制

要燒LV 了

要燒曬啲勞力士了

芝麻仁：我地會用多啲老翻 抵制正版

想睇幾十萬既 手袋 係點樣燃燒法

小粉紅個腦短路未
買海鷗錶

首先淘寶買個a 貨先

慘

LV防火既

TVB都唔好賣佢哋廣告

要攞優惠券去買袋 蝕死LV

邊到有講佢抵制?

等睇小粉紅實驗

邊個香港代言人唔愛國，逐個捉

支持抵制

粉紅：

燒咗個LV袋去

聲明？你幅圖邊到有寫抵制

香港班名媛 明星點抵制 LV 個個好自豪有得去睇show

頂住先啦

d 錶關咩事？
Seiko tissot呢d 都唔係LVMH

有用棉架咩

我副ARMANI啊！啊啊啊啊！！！！

啲錶唔關事 但夠齊心 = 五眼

香檳都無得你飲

鳩柏豪咪再著芝娃池啦

發大佢發大佢

燒山寨袋就有佢地份
咪又係得個一線城市入面最有錢個堆先買得起名牌袋

笑死

呢期識玩一定去捉d奶共藝人着乜衫黎鬥紅

真定假呀

點解關rolex事

唔會咁百痴一次抵制晒啦
你估我哋咩

有冇支那人話禁買LV？

呢家一講LV就諗起愛情與麵包果個terry

唔理 燒！

嚮路易威登門口踎嚮度食海底撈抗議

幾萬銀個袋佢夠膽同我用大陸棉花？
如果係我真係燒佢數簿

艾笠LV

大陸人平均得3千蚊人仔月薪
睇下佢地夠唔夠膽燒

正啊

BBA TSLA TOYOTA等等d車櫈係用咩綿

周邊產品掛
Btw, 瑞士公司支持下自己友姐

唔反泰利哥了

想懲罰

咁撚多名牌唔買得
啲支那人實叫生叫死

LV UP

Bernard Arnault 仲係十大首富 驚hi

咁搞法陳奕迅老婆點算?冇得行街買名牌不如攞佢條命

但買得lv嘅都係有錢人

正

燒Lv先係真正中國人

想睇燒LV

你夠膽就燒
搵國安拉鳩你

假嘅

Terry路易·威登公爵好眼光

根本就too big to fall
只要齊心 支那乜都做唔到
禁得曬咩
享受下全球化鐵拳
睇死佢都係清曬d小粉紅
清洗太平地算
當冇發生過

點會 燒果個a貨點會防火

泰利呢隻月入一萬既窮撚都買得起啦
大陸人唔食唔飲半年咪買到

咁就少咗一條走資途徑

呢張圖係求其搵?

十年前反日示變左反勞力士。
今年遲d搞得成示威就應該好難打錯對象。

女明星點算 最鐘意dior

抵制OMG

BCI識唔識

弱智

有禮貌

Hermes產品有無用棉花
想睇佢哋燒birkin

燒個淘寶A貨囉
（燒A貨即係變左捍衛名牌版權）

太監抵制避孕套

理得佢 最緊要推比d小粉紅睇 等佢地做野

撚買得起birkin咁貴
買得起嗰班wfc

大陸既kol燒既鞋同衫都係幾舊水嘢又可以呃人氣 幾千以上既就不了 邊會咁重皮 a貨都要幾百

燒山寨Birkin就有

真係唔好俾人影到班明星飲hennessy、咩celine、拎LV、著Givenchy、用Dior
同埋Rimowa 都記得掉晒佢

五毛同pr：LV仆街了

其實佢咪低制，關轉地平民咩事....照買唔得咩

操，本來就用老翻，怕什麼

中國人硬起來，邊個暗中收埋LV就要鬥死佢

老翻=made in China=國貨
支持中國製造！

公爵

同藍絲9up有咩分別
仲有最多只係同溫層自high

佢地班ON9真係咁諗同遊戲一樣，佢地話玩盜版係因為唔想比錢外國

「抵制LVMH,你們千萬別用名牌包包，不然我們街上看到一個打一個！」

傻瓜❤️❤️

認真, 正版LV的帆布好撚難燒得著

h&m 條女都比人拉咗啦
中共明顯想淡化
唔好比佢停 幫佢加速

我點解唔可以9up
對面出黑暗兵法 你仲堂堂正正？

好多名牌都係國內代工應該將外資驅趕，無理由扺制佢又俾佢喺度生產

燒晒佢地

咁多 就黎玩到鎖國

BCI係倡議，成員可以唔跟
你咪撚柒

精工就算9數把啦

小粉紅要入lv破壞了

錶盒計唔計

把LV燒了

認真，邊買得起正貨

錶點會唔用棉...

可買了

Push.

批鬥埋d直播雞啦

d料真定假

你唔係以為入咗BCI 就=抵制? 重要17年入
睇吓BCI係咪先 人哋未出聲明你就打到成地都係

第時佢老婆靜係可以去柒牌時裝周

中共国人不吃這套！ 掉晒d Rolex佢！

黎名睇支蛆燒A貨袋

就好似某啲人撕過期BNO咁

錶棉

JM9 全世界頂到好撚勁!!食咗過期春藥?

識玩

點解個設計好似串緊支那咁

依家係中國未出聲明撐新彊綿既牌子都比人屈做反新彊綿喎

唔燒正契弟你班傻閪死粉紅曱甴

中共国人不吃這套！ 火燒江詩丹頓 ～！

連登仔仲弱智過小粉紅

打飛機果方面都算不相伯仲

強國人抵制未

我唔信世上有嘢, 係汽油燒唔到的

推

燒LV燒LV燒LV燒LV

泰利公爵

mr.lv 去咗邊

所以咪話唔好柒
本身隻支狗以為係BCI入邊就 = 反新彊綿
人哋都未講嘢 你哋就射到成地都係
咪同支屈鳩啲brand 一鳩樣
BCI成2000個成員 如果係入邊就要抵制
支分分鍾屎都冇得食 walmart都係入邊

成堆明星割LVMH 啦

以後著淘寳衫 拎淘寶袋

唔燒唔愛國唔燒唔愛國唔燒唔愛國

總之邊個幫趁佢哋邊個就係鬼，係偽紅偽藍，賣國賊
俾啲鬼佬睇下我哋中国人的風骨

問題係依家中國屈啲唔出聲既牌子反新彊綿
姐係點都要選邊,如果中國發現咁做反而係搞到自己屎都冇得食而唔再迫牌子發聲明咪又係自己柒

FYI

邊個唔燒就係鬼就係唔愛國

今次左膠做到野

一定扮睇唔到啦

諗返起呀Terry Lau

咁所以咪話睇聲明
係BCI入邊都可以唔跟
同埋佢3月個新彊綿post 都del咗
啲小粉紅咪迫緊
但係啲土豪會點諗
屌你我幾皮嘢買件衫 入邊係垃圾綿?
睇吓邊個牙力大 官+土豪 VS 愛國小粉紅

OMG 燒包包火勢 好勁中🥺🔥

唉 抵制 OMG

支那人幾時燒晒d chanel

燒呢d 先有骨氣架ma

鬥紅咪紅

裝錶個盒要用綿花掛

希望 唔好轉個撚頭 就跪低

呢次一跪 就比 支那 知到 條底線 係邊